英國廣告電話

有無巴絲最近有收過英國印度佬打黎話你網上登記左想知道多d佢地公司個網上買賣股票同金融產品平台? 我好肯定自己無登記過 (完全無興趣加公司有限制唔俾掂呢d野)，但佢有晒我電話電郵同名(非中文全名)。打過兩幾次黎仲話我浪費佢公司資源，要收我返我電話費之類 (我心諗你都on99既)之後我屌到佢cut線。每次收到個電話我都好燥，有咩辨法可以攪攪佢。